有冇人覺得HANA菊梓喬比Curry恰到咁好慘？

一個人憑自己努力拎獎

先唔講個獎公平與否

職場上永遠有Curry Ng咁既老屎忽

恃住自己係前公司一姐

就恰9 D上緊位既人

我唔係任何一位歌星既打手

純粹係番工耐左感同身受

星雅廊以後簽人唔該做埋人格審查

理得你係星雅廊一姐定星夢一姐

講緊你呀！

吳弱雞

仆街死啦

請不要消失希望，夜場還是有星光

HANA真人上連登？

Hana咪又係G

你又知？無證據你話你老母做雞生左你都得

但係依家Curry Ng有哂證據做過雞

吳若希親自比負評？

呢d野點會我做

curry做雞有咩証據？真心唔知

唔係fans
覺得若雞黑人憎好多 唔明點解會有人反菊小姐

呢個curry我就識

我都唔係佢兩個fans

弱雞根本就係雞格

D相比人貼哂出泥

星雅廊D人都回應過弱雞係喺入面做過

一係叫大鼻同super開個記者會講下

好心若雞(26歲)唔好成日蝦小師妹Hana(33歲)啦

屌你老母呀樓主,信唔信我地成家班打撚柒你吖嗱！

好驚

弱雞結婚個陣有無擺幾圍係for襟兄弟？

仲講我地師母curry,夠膽就同大哥隻抽

格劍既話身為毒L既我實輸架

大哥日日有女練劍

curry今日41分

好撚想比吳若希恰

點解咁睇唔開？

樓主好波
隻家鄉雞恃住自己比人做多幾年雞同服侍過big nose
就牙斬斬
人地可能最多係公廁
但都高級過你呢隻做過夜場嘅雞

識野呀巴打！

有冇諗過係兩邊都反

謝文欣俾所有星夢上下同Herman恰咪仲慘

佢真係暗到你唔提我都唔記得有個咁既人

原來mina都有上連登，仲要中文都唔錯喎
呢個post好多明星真人

佢入星夢仲早過curry Hana

俾人恰到變妹仔

D新會然會屌尻你架
咁樣侮辱人地女神

Hana無家庭溫暖係要你地g持下架啦

開口埋口話人恰鳩人
但係又冇證據

真係估唔到hana有成33 你話個年齡調轉擺我都一定信

GOOGLE完先信
想屌

想屌邊個先

hana

ching 菊姐37喎

73我都要！

都想屌

30歲後未婚女人真係好正，追住你條撚黎含

咖啡雞

隻臭雞有無回應過？

死臭雞

傻啦開咩記者會
咖哩只係大鼻屌過嘅一堆女之一
撚會記得佢咩

佢老公好慘
諗住玩女 點知搞大咗個肚

有錢仔都要食大鼻二手西